msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: crgis.atcontents\n"
"POT-Creation-Date: 2017-11-06 13:45+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2014-01-21 18:25+0800\n"
"Last-Translator: TsungWei Hu <marr.tw@gmail.com>\n"
"Language-Team: Plone i18n <plone-i18n@lists.sourceforge.net>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"
"Language-Code: zh-tw\n"
"Language-Name: Traditional Chinese\n"
"Preferred-Encodings: utf-8 latin1\n"
"Domain: crgis.atcontents\n"

#: ./content/photo.py:120
msgid "2 digits for Day."
msgstr "填寫日期，共2碼，例如01。"

#: ./content/photo.py:111
msgid "2 digits for Month."
msgstr "填寫月份，共2碼，例如08。"

#: ./content/photo.py:102
msgid "4 digits for Year."
msgstr "填寫西元年，共4碼，例如2011。"

#: ./content/bixiewu.py:365
#: ./content/temple.py:690
msgid "A String Based on Abbreviation of Administrative Area."
msgstr "由兩組代碼組合而成：縣市鄉鎮村里代碼及英文名稱代碼，中間以”－”連結。"

#: ./content/vocabularies.py:222
msgid "ALiZhu"
msgstr ""

#: ./content/vocabularies.py:153
msgid "AMiTuoFo"
msgstr ""

#: ./content/vocabularies.py:18
msgid "Academic"
msgstr "學術研究成果"

#: ./content/temple.py:370
msgid "Academic Works"
msgstr "學術著作"

#: ./content/temple.py:187
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: ./content/vocabularies.py:552
msgid "AnZhenLuKou"
msgstr "安鎮路口"

#: ./content/temple.py:337
#: ./content/vocabularies.py:652
msgid "Antiquities"
msgstr "古物與文物"

#: ./content/photo.py:46
msgid "Attached To"
msgstr "顯示於"

#: ./content/photo.py:47
msgid "Attached To Which Fields."
msgstr "選擇要顯示圖片的欄位。"

#: ./content/vocabularies.py:504
msgid "BaGua"
msgstr "八卦"

#: ./content/vocabularies.py:85
msgid "BaGuaZS"
msgstr ""

#: ./content/vocabularies.py:53
msgid "BaoShengDD"
msgstr ""

#: ./content/vocabularies.py:120
msgid "BaoZheng"
msgstr ""

#: ./browser/bixiewu.pt:203
#: ./content/bixiewu.py:352
#: ./interfaces/bixiewu.py:197
msgid "Base Height"
msgstr "底座尺寸 (高)"

#: ./content/bixiewu.py:330
#: ./interfaces/bixiewu.py:185
msgid "Base Length"
msgstr "底座尺寸 (長)"

#: ./browser/bixiewu.pt:207
#: ./content/bixiewu.py:341
#: ./interfaces/bixiewu.py:191
msgid "Base Width"
msgstr "底座尺寸 (寬)"

#: ./content/vocabularies.py:213
msgid "BeiDouXJ"
msgstr ""

#: ./content/vocabularies.py:166
msgid "BeiJiDD"
msgstr ""

#: ./content/vocabularies.py:500
msgid "BeiWenFuZhou"
msgstr "碑文與符咒"

#: ./content/vocabularies.py:121
msgid "BeiYueDD"
msgstr ""

#: ./content/temple.py:588
msgid "Believer Organization"
msgstr "信徒組織"

#: ./content/vocabularies.py:182
msgid "BiXiaYJ"
msgstr ""

#: ./content/vocabularies.py:623
#: ./profiles/default/types/BiXieWu.xml
msgid "BiXieWu"
msgstr "辟邪物"

#: ./content/bixiewu.py:368
msgid "BiXieWu Title"
msgstr "名稱"

#: ./browser/bixiewu.pt:55
#: ./content/bixiewu.py:71
#: ./interfaces/bixiewu.py:47
msgid "BiXieWu Type"
msgstr "辟邪物類型"

#: ./content/pilgrimage.py:22
#: ./content/schedule.py:24
msgid "Body"
msgstr "內容"

#: ./content/temple.py:326
#: ./content/vocabularies.py:651
msgid "Building Overview"
msgstr "建築概況"

#: ./content/temple.py:126
msgid "Building Type"
msgstr "寺廟性質"

#: ./content/temple.py:137
msgid "Building Type Other"
msgstr "寺廟性質 (其他)"

#: ./configure.zcml:23
msgid "CRGIS ATContents"
msgstr ""

#: ./configure.zcml:23
msgid "CRGIS Archetypes Content Types"
msgstr ""

#: ./content/vocabularies.py:230
msgid "CaiShenYe"
msgstr ""

#: ./content/photo.py:36
#: ./interfaces/photo.py:14
msgid "Category"
msgstr "分類"

#: ./content/vocabularies.py:67
msgid "ChanKueiZS"
msgstr ""

#: ./content/vocabularies.py:224
msgid "ChenWeiWu"
msgstr ""

#: ./content/vocabularies.py:145
msgid "ChenYong"
msgstr ""

#: ./content/vocabularies.py:169
msgid "ChenYuan"
msgstr ""

#: ./content/vocabularies.py:48
msgid "ChengHuang"
msgstr ""

#: ./content/bixiewu.py:364
#: ./content/temple.py:689
msgid "Code"
msgstr "代碼"

#: ./browser/bixiewu.pt:163
#: ./content/bixiewu.py:241
#: ./interfaces/bixiewu.py:137
msgid "Color"
msgstr "彩繪"

#: ./content/vocabularies.py:306
msgid "Committee"
msgstr "管理委員會"

#: ./browser/bixiewu.pt:59
#: ./content/bixiewu.py:82
#: ./interfaces/bixiewu.py:53
msgid "Common Era"
msgstr "年代"

#: ./browser/bixiewu.pt:51
#: ./browser/temple.pt:49
#: ./content/bixiewu.py:60
msgid "Coordinate Type"
msgstr "坐標定位方式"

#: ./browser/bixiewu.pt:39
#: ./content/bixiewu.py:33
#: ./content/photo.py:56
msgid "County"
msgstr "縣市"

#: ./content/vocabularies.py:180
msgid "DaMoZS"
msgstr ""

#: ./content/vocabularies.py:93
msgid "DaRiRuLai"
msgstr ""

#: ./content/vocabularies.py:92
msgid "DaShiYe"
msgstr ""

#: ./content/vocabularies.py:208
msgid "DaYuDW"
msgstr ""

#: ./content/temple.py:631
msgid "DaiTien XuanSho"
msgstr ""

#: ./browser/bixiewu.pt:34
#: ./browser/temple.pt:45
#: ./content/bixiewu.py:22
msgid "Data Source"
msgstr "資料來源"

#: ./content/vocabularies.py:308
msgid "Deacon"
msgstr "執事"

#: ./content/temple.py:293
msgid "Deities Accompany"
msgstr "奉祀神明(主神之外)"

#: ./content/temple.py:97
msgid "Deity Company"
msgstr "陪祀神明"

#: ./content/temple.py:64
msgid "Deity Host"
msgstr "主祀神明"

#: ./content/temple.py:82
msgid "Deity Host Alias"
msgstr "對主祀神明的稱呼"

#: ./content/temple.py:73
msgid "Deity Host Other"
msgstr "主祀神明 (其他)"

#: ./content/temple.py:600
msgid "Description Other"
msgstr "其他可供記述事項"

#: ./content/vocabularies.py:131
msgid "DiJiZhu"
msgstr ""

#: ./content/vocabularies.py:130
msgid "DiMuNN"
msgstr ""

#: ./content/vocabularies.py:189
msgid "DiTianDD"
msgstr ""

#: ./content/vocabularies.py:132
msgid "DiZhangWang"
msgstr ""

#: ./content/vocabularies.py:143
msgid "DingGuangFZ"
msgstr ""

#: ./content/vocabularies.py:179
msgid "DongGong"
msgstr ""

#: ./content/vocabularies.py:147
msgid "DongHuaDJ"
msgstr ""

#: ./content/vocabularies.py:148
msgid "DongYueDD"
msgstr ""

#: ./content/vocabularies.py:212
msgid "DouLaoYJ"
msgstr ""

#: ./content/vocabularies.py:229
msgid "EnZhuXY"
msgstr ""

#: ./content/temple.py:371
msgid "Enter Academic Works."
msgstr "輸入學術著作。"

#: ./content/temple.py:338
msgid "Enter Antiquities."
msgstr "輸入古物與文物。"

#: ./content/temple.py:327
msgid "Enter Building Overview."
msgstr "輸入建築概況。"

#: ./content/bixiewu.py:83
#: ./interfaces/bixiewu.py:55
msgid "Enter Common Era."
msgstr "以西元年填寫。"

#: ./content/temple.py:401
msgid "Enter Date."
msgstr "輸入日期。"

#: ./content/temple.py:294
msgid "Enter Deities Accompany."
msgstr "輸入神祉名稱。"

#: ./content/bixiewu.py:188
#: ./interfaces/bixiewu.py:115
msgid "Enter Environmental Description."
msgstr "所屬位置與附近環境描述。"

#: ./content/bixiewu.py:94
#: ./interfaces/bixiewu.py:61
msgid "Enter Era Reference."
msgstr "以文字填寫。"

#: ./content/temple.py:254
msgid "Enter Establishment History."
msgstr "輸入沿革資料。"

#: ./content/temple.py:223
msgid "Enter Estimated Earliest Founding Year in Western Calendar."
msgstr "輸入創立起始年 (例如:1895)"

#: ./content/temple.py:232
msgid "Enter Estimated Latest Founding Year in Western Calendar."
msgstr "輸入創立結束年 (例如:1897)"

#: ./content/bixiewu.py:103
#: ./interfaces/bixiewu.py:67
msgid "Enter Facing."
msgstr "以 0 - 360 度方式填寫。"

#: ./content/temple.py:392
msgid "Enter Filling Person Name."
msgstr "輸入姓名。"

#: ./content/temple.py:316
msgid "Enter Introduction and Photo."
msgstr "輸入簡介文字與圖片。"

#: ./content/photo.py:93
#: ./interfaces/photo.py:46
msgid "Enter Latitude."
msgstr "若採GPS緯度值，則取至小數後6位。"

#: ./content/temple.py:382
msgid "Enter Literature Reference."
msgstr "輸入相關書目。"

#: ./content/photo.py:84
#: ./interfaces/photo.py:40
msgid "Enter Longtitude."
msgstr "若採GPS經度值，則取至小數後6位。"

#: ./content/temple.py:349
msgid "Enter Narrate."
msgstr "輸入敍事性裝飾題材。"

#: ./content/temple.py:360
msgid "Enter Non Narrate."
msgstr "輸入非敘事性人物裝飾。"

#: ./content/photo.py:129
#: ./interfaces/photo.py:70
msgid "Enter Owner Name."
msgstr "填寫圖片拍攝或提供者姓名。"

#: ./content/photo.py:138
#: ./interfaces/photo.py:76
msgid "Enter Owner Organization."
msgstr "填寫圖片拍攝或提供者單位。"

#: ./content/photo.py:147
#: ./interfaces/photo.py:82
msgid "Enter Owner Title."
msgstr "填寫圖片拍攝或提供者職稱。"

#: ./content/temple.py:283
msgid "Enter References on Establishment."
msgstr "輸入創立年代參考文獻。"

#: ./content/bixiewu.py:178
#: ./interfaces/bixiewu.py:109
msgid "Enter Spatial Attributes."
msgstr "聚落與寺廟關聯建立。"

#: ./content/bixiewu.py:34
#: ./content/photo.py:57
#: ./interfaces/bixiewu.py:25
msgid "Enter Text."
msgstr "輸入文字內容。"

#: ./content/bixiewu.py:232
#: ./interfaces/bixiewu.py:133
msgid "Enter Village."
msgstr "完整填寫縣市鄉鎮村里，包含自然村名。"

#: ./content/bixiewu.py:125
#: ./interfaces/bixiewu.py:79
msgid "Enter Volume Description."
msgstr "填高度寬度等相關資料。"

#: ./content/temple.py:305
msgid "Enter Worship."
msgstr "輸入活動資料。"

#: ./browser/bixiewu.pt:118
#: ./content/bixiewu.py:187
#: ./interfaces/bixiewu.py:113
msgid "Environmental Description"
msgstr "環境位置描述"

#: ./content/vocabularies.py:84
msgid "ErLangSJ"
msgstr ""

#: ./browser/bixiewu.pt:63
#: ./content/bixiewu.py:93
#: ./interfaces/bixiewu.py:59
msgid "Era Reference"
msgstr "年代參考文獻"

#: ./content/temple.py:263
msgid "Established Year by Taiwan Temple Collection"
msgstr "創立年代(台灣寺廟大全)"

#: ./content/temple.py:272
msgid "Established Year by Taiwan Temple Overview"
msgstr "創立年代(台灣寺廟概覽)"

#: ./browser/bixiewu.pt:109
#: ./content/bixiewu.py:167
#: ./interfaces/bixiewu.py:101
msgid "Establishment Description"
msgstr "建立緣起"

#: ./content/temple.py:253
#: ./content/vocabularies.py:648
msgid "Establishment History"
msgstr "建立沿革"

#: ./content/temple.py:222
msgid "Estimated Earliest Founding Year"
msgstr "創立起始年"

#: ./content/temple.py:231
msgid "Estimated Latest Founding Year"
msgstr "創立結束年"

#: ./content/vocabularies.py:635
msgid "Exact"
msgstr "精確"

#: ./browser/bixiewu.pt:67
#: ./content/bixiewu.py:102
#: ./interfaces/bixiewu.py:65
msgid "Facing"
msgstr "方位"

#: ./content/vocabularies.py:228
msgid "FeiTianDS"
msgstr ""

#: ./content/temple.py:455
msgid "FenLingXiTong"
msgstr "分靈系統"

#: ./content/temple.py:467
msgid "FenLingXiTong Other"
msgstr "分靈系統 (其他)"

#: ./content/vocabularies.py:556
msgid "FenMu"
msgstr "墳墓"

#: ./content/vocabularies.py:203
msgid "FengDuDD"
msgstr ""

#: ./content/vocabularies.py:498
msgid "FengShiYe"
msgstr "風獅爺"

#: ./content/vocabularies.py:19
msgid "Fieldwork"
msgstr "田野調查"

#: ./content/temple.py:400
msgid "Filling Date"
msgstr "填表日期"

#: ./content/temple.py:391
msgid "Filling Person"
msgstr "填表人姓名"

#: ./content/vocabularies.py:307
msgid "Foundation"
msgstr "財團法人"

#: ./content/temple.py:643
msgid "Frequence"
msgstr ""

#: ./content/vocabularies.py:202
msgid "FuGuoZW"
msgstr ""

#: ./content/temple.py:156
msgid "Funding Type"
msgstr "建別"

#: ./content/vocabularies.py:636
msgid "Fuzzy"
msgstr "概略"

#: ./content/vocabularies.py:33
msgid "GIS Reference"
msgstr "GIS 資料參考定位"

#: ./content/vocabularies.py:32
msgid "GPS"
msgstr "GPS 定位"

#: ./browser/bixiewu.pt:175
#: ./content/bixiewu.py:275
#: ./interfaces/bixiewu.py:155
msgid "Gender"
msgstr "獅別"

#: ./browser/bixiewu.pt:167
#: ./content/bixiewu.py:252
#: ./interfaces/bixiewu.py:143
msgid "Genre"
msgstr "類型"

#: ./content/vocabularies.py:31
msgid "GeoCoder"
msgstr "住址轉址定位"

#: ./content/vocabularies.py:309
msgid "Government"
msgstr "政府管理"

#: ./content/vocabularies.py:17
msgid "Governmental"
msgstr "政府官方資料"

#: ./content/vocabularies.py:122
msgid "GuGongSW"
msgstr ""

#: ./content/vocabularies.py:57
msgid "GuanSengDJ"
msgstr ""

#: ./content/vocabularies.py:58
msgid "GuanShiYin"
msgstr ""

#: ./content/vocabularies.py:56
msgid "GuangZeZW"
msgstr ""

#: ./content/vocabularies.py:162
msgid "GuoZiYi"
msgstr ""

#: ./content/vocabularies.py:557
msgid "HaiBian"
msgstr "海邊"

#: ./content/vocabularies.py:195
msgid "HanChangLi"
msgstr ""

#: ./content/vocabularies.py:163
msgid "HanDanYe"
msgstr ""

#: ./content/vocabularies.py:135
msgid "HeQiong"
msgstr ""

#: ./content/vocabularies.py:161
msgid "HeYeXS"
msgstr ""

#: ./content/temple.py:214
msgid "Homepage"
msgstr "網址"

#: ./content/vocabularies.py:196
msgid "HongJunLZ"
msgstr ""

#: ./content/vocabularies.py:151
msgid "HuYeG"
msgstr ""

#: ./content/vocabularies.py:237
msgid "HuaTuoS"
msgstr ""

#: ./content/vocabularies.py:137
msgid "HuangDaoZhou"
msgstr ""

#: ./content/vocabularies.py:226
msgid "HuangLingDZ"
msgstr ""

#: ./content/bixiewu.py:287
#: ./interfaces/bixiewu.py:163
msgid "In CentiMeter."
msgstr "單位：公分"

#: ./content/temple.py:315
#: ./content/vocabularies.py:650
msgid "Introduction"
msgstr "簡介與相關圖片"

#: ./content/vocabularies.py:70
msgid "JiGongZS"
msgstr ""

#: ./content/temple.py:432
msgid "JiSiFanWei"
msgstr "祭祀範圍選項"

#: ./content/temple.py:433
msgid "JiSiFanWei Description."
msgstr "祭祀範圍選項 (其他)"

#: ./content/temple.py:409
msgid "JiSiZuQun"
msgstr "祭祀族群"

#: ./content/temple.py:421
msgid "JiSiZuQun Other"
msgstr "祭祀族群 (其他)"

#: ./content/vocabularies.py:136
msgid "JiaLanZW"
msgstr ""

#: ./content/vocabularies.py:502
msgid "JianShi"
msgstr "劍獅"

#: ./content/vocabularies.py:155
msgid "JiangZiYa"
msgstr ""

#: ./content/vocabularies.py:238
msgid "JieZhiTuei"
msgstr ""

#: ./content/vocabularies.py:167
msgid "JinPuFR"
msgstr ""

#: ./content/vocabularies.py:152
msgid "JinZhaYS"
msgstr ""

#: ./content/vocabularies.py:181
msgid "JingZhuZW"
msgstr ""

#: ./content/vocabularies.py:80
msgid "JiouFuXS"
msgstr ""

#: ./content/vocabularies.py:81
msgid "JiouHuangDD"
msgstr ""

#: ./content/vocabularies.py:82
msgid "JiouLianFZ"
msgstr ""

#: ./content/vocabularies.py:83
msgid "JiouLongSG"
msgstr ""

#: ./content/vocabularies.py:69
msgid "JiouTianNN"
msgstr ""

#: ./content/vocabularies.py:537
msgid "JuLuo"
msgstr "聚落"

#: ./content/vocabularies.py:551
msgid "JuLuoZhenSha"
msgstr "聚落鎮煞"

#: ./content/vocabularies.py:71
msgid "KaiZhangSW"
msgstr ""

#: ./content/vocabularies.py:231
msgid "KangMiaoWei"
msgstr ""

#: ./content/vocabularies.py:158
msgid "KangZhaoYS"
msgstr ""

#: ./content/vocabularies.py:112
msgid "KongMing"
msgstr ""

#: ./content/vocabularies.py:111
msgid "KongZi"
msgstr ""

#: ./content/vocabularies.py:187
msgid "KueiXinFZ"
msgstr ""

#: ./content/photo.py:92
#: ./interfaces/photo.py:44
msgid "Latitude"
msgstr "緯度值"

#: ./content/vocabularies.py:243
msgid "LeiWanChuen"
msgstr ""

#: ./content/vocabularies.py:184
msgid "LiBoMiao"
msgstr ""

#: ./content/vocabularies.py:129
msgid "LiGuanTao"
msgstr ""

#: ./content/vocabularies.py:221
msgid "LiGuangQian"
msgstr ""

#: ./content/vocabularies.py:139
msgid "LiJingW"
msgstr ""

#: ./content/vocabularies.py:207
msgid "LiShanLM"
msgstr ""

#: ./content/vocabularies.py:140
msgid "LiTieGuai"
msgstr ""

#: ./content/vocabularies.py:63
msgid "LinSueiFR"
msgstr ""

#: ./content/vocabularies.py:205
msgid "LingAnZW"
msgstr ""

#: ./content/vocabularies.py:206
msgid "LingBaoTZ"
msgstr ""

#: ./content/vocabularies.py:225
msgid "LiouXJ"
msgstr ""

#: ./content/temple.py:381
msgid "Literature Reference"
msgstr "相關書目"

#: ./browser/bixiewu.pt:80
#: ./content/bixiewu.py:133
#: ./interfaces/bixiewu.py:83
msgid "Locational Attribute"
msgstr "位置屬性"

#: ./content/vocabularies.py:192
msgid "LongDeXJ"
msgstr ""

#: ./content/vocabularies.py:193
msgid "LongShuZW"
msgstr ""

#: ./content/photo.py:83
#: ./interfaces/photo.py:38
msgid "Longtitude"
msgstr "經度值"

#: ./content/vocabularies.py:123
msgid "LuBanG"
msgstr ""

#: ./content/vocabularies.py:553
msgid "LuChong"
msgstr "路衝"

#: ./content/vocabularies.py:219
msgid "LuDongBin"
msgstr ""

#: ./content/vocabularies.py:200
msgid "LuGongXS"
msgstr ""

#: ./content/vocabularies.py:538
msgid "LuKuo"
msgstr "路口"

#: ./content/temple.py:576
msgid "Luck Divination"
msgstr "運籤"

#: ./content/vocabularies.py:185
msgid "MaRenG"
msgstr ""

#: ./content/vocabularies.py:186
msgid "MaXFSJJ"
msgstr ""

#: ./content/vocabularies.py:51
msgid "MaZu"
msgstr ""

#: ./content/vocabularies.py:34
msgid "Map"
msgstr "地圖定位"

#: ./browser/bixiewu.pt:71
#: ./content/bixiewu.py:112
#: ./interfaces/bixiewu.py:71
msgid "Material"
msgstr "材質"

#: ./content/temple.py:565
msgid "Medicine Divination"
msgstr "藥籤"

#: ./content/vocabularies.py:142
msgid "MengChang"
msgstr ""

#: ./skins/crgis_styles/photo_metadata.cpy:34
msgid "Metadata changed."
msgstr "圖片資料已更新。"

#: ./content/vocabularies.py:194
msgid "MiLeFZ"
msgstr ""

#: ./content/vocabularies.py:146
msgid "MingMingSD"
msgstr ""

#: ./content/bixiewu.py:147
msgid "Multiple Choice. Primary Choice Goes First."
msgstr "可複選，請依序選擇，第一個選項為主要功用，其餘選項為次要功用。"

#: ./content/photo.py:37
#: ./content/temple.py:410
#: ./interfaces/photo.py:16
msgid "Multiple Choices."
msgstr "可複選。"

#: ./content/temple.py:65
msgid "Multiple Lines, One Per Line."
msgstr "逐行填寫，每位神明佔一行。"

#: ./content/temple.py:632
msgid "Multiple Lines, One Value Per Line."
msgstr ""

#: ./content/vocabularies.py:154
msgid "NanJiXW"
msgstr ""

#: ./content/vocabularies.py:223
msgid "NanYueSH"
msgstr ""

#: ./content/temple.py:348
#: ./content/vocabularies.py:653
msgid "Narrate"
msgstr "敍事性裝飾題材"

#: ./content/temple.py:521
msgid "NianLiQingSheng"
msgstr "年例請神"

#: ./content/temple.py:533
msgid "NianLiQingSheng Other"
msgstr "年例請神 (其他)"

#: ./content/temple.py:359
#: ./content/vocabularies.py:654
msgid "Non Narrate"
msgstr "非敘事性人物裝飾"

#: ./content/vocabularies.py:35
msgid "Not Yet"
msgstr "未定位"

#: ./content/vocabularies.py:94
msgid "NuGuoNN"
msgstr ""

#: ./content/temple.py:167
msgid "Organizing Type"
msgstr "組織型態"

#: ./content/temple.py:178
msgid "Organizing Type Other"
msgstr "組織型態 (其他)"

#: ./content/vocabularies.py:20
msgid "Other"
msgstr "其他"

#: ./content/temple.py:601
msgid "Other Remarkable Description."
msgstr "其他可供記述事項。"

#: ./content/photo.py:128
#: ./interfaces/photo.py:68
msgid "Owner Name"
msgstr "圖片拍攝/提供者姓名"

#: ./content/photo.py:137
#: ./interfaces/photo.py:74
msgid "Owner Organization"
msgstr "圖片拍攝/提供者單位"

#: ./content/photo.py:146
#: ./interfaces/photo.py:80
msgid "Owner Title"
msgstr "圖片拍攝/提供者職稱"

#: ./content/vocabularies.py:190
msgid "PanGuZS"
msgstr ""

#: ./content/vocabularies.py:305
msgid "Person"
msgstr "管理人"

#: ./content/temple.py:196
msgid "Person In Charge"
msgstr "負責人"

#: ./profiles/default/types/Photo.xml
msgid "Photo"
msgstr "圖片"

#: ./content/photo.py:119
#: ./interfaces/photo.py:62
msgid "Photo Day"
msgstr "拍攝/製作日期"

#: ./content/photo.py:110
#: ./interfaces/photo.py:56
msgid "Photo Month"
msgstr "拍攝/製作月份"

#: ./content/photo.py:101
#: ./interfaces/photo.py:50
msgid "Photo Year"
msgstr "拍攝/製作年份"

#: ./profiles/default/types/Photo.xml
msgid "Photo for Temple"
msgstr "用於文化資源資料表的圖片"

#: ./profiles/default/types/Pilgrimage.xml
msgid "Pilgrimage"
msgstr "出巡遶境"

#: ./content/pilgrimage.py:35
msgid "Pilgrimage StartDate"
msgstr "活動開始時間"

#: ./content/pilgrimage.py:36
msgid "Pilgrimage StartDate Description"
msgstr "指定活動開始的日期。"

#: ./content/pilgrimage.py:34
msgid "Pilgrimage Title"
msgstr "標題"

#: ./profiles/default/types/Pilgrimage.xml
msgid "Pilgrimage Type"
msgstr "出巡遶境"

#: ./skins/crgis_styles/validate_photo_metadata.vpy:22
msgid "Please correct the indicated errors."
msgstr "請更正錯誤。"

#: ./browser/bixiewu.pt:171
#: ./content/bixiewu.py:263
#: ./interfaces/bixiewu.py:149
msgid "Posture"
msgstr "形制"

#: ./browser/bixiewu.pt:86
msgid "Primary Purpose"
msgstr "主要功用"

#: ./content/vocabularies.py:292
msgid "Private"
msgstr "私建"

#: ./content/vocabularies.py:165
msgid "PuAnFZ"
msgstr ""

#: ./content/vocabularies.py:164
msgid "PuDuGong"
msgstr ""

#: ./content/vocabularies.py:233
msgid "PuXianPS"
msgstr ""

#: ./content/vocabularies.py:293
msgid "Public"
msgstr "公有"

#: ./content/bixiewu.py:146
#: ./interfaces/bixiewu.py:89
msgid "Purpose"
msgstr "功用"

#: ./content/vocabularies.py:188
msgid "QiTianDS"
msgstr ""

#: ./content/vocabularies.py:505
msgid "QiWu"
msgstr "器物"

#: ./content/vocabularies.py:77
msgid "QiXingNN"
msgstr ""

#: ./content/vocabularies.py:78
msgid "QiZhuXS"
msgstr ""

#: ./content/vocabularies.py:91
msgid "QianShouGY"
msgstr ""

#: ./content/vocabularies.py:66
msgid "QingSheiZS"
msgstr ""

#: ./content/vocabularies.py:197
msgid "QueGongZR"
msgstr ""

#: ./content/vocabularies.py:291
msgid "Raising"
msgstr "勸募"

#: ./browser/bixiewu.pt:123
#: ./content/bixiewu.py:197
#: ./content/photo.py:155
msgid "Reference"
msgstr "參考文獻"

#: ./content/temple.py:282
msgid "References on Establishment"
msgstr "創立年代參考文獻"

#: ./content/temple.py:147
msgid "Registered Name"
msgstr "登記名稱"

#: ./content/temple.py:107
msgid "Registry by Ministry of the Interior."
msgstr "內政部寺廟登記資料"

#: ./content/temple.py:264
msgid "Registry by Taiwan Temple Collection."
msgstr "臺灣寺廟大全。"

#: ./content/temple.py:273
msgid "Registry by Taiwan Temple Overview."
msgstr "臺灣寺廟概覽。"

#: ./browser/bixiewu.pt:134
#: ./content/bixiewu.py:215
#: ./content/schedule.py:32
msgid "Related Temples"
msgstr "相關寺廟"

#: ./content/temple.py:106
msgid "Religion Type"
msgstr "教別"

#: ./content/temple.py:117
msgid "Religion Type Other"
msgstr "教別 (其他)"

#: ./browser/bixiewu.pt:127
#: ./content/bixiewu.py:207
#: ./interfaces/bixiewu.py:125
msgid "Remark"
msgstr "備註"

#: ./content/vocabularies.py:114
msgid "RiYueEDS"
msgstr ""

#: ./content/vocabularies.py:89
msgid "SanBaoFZ"
msgstr ""

#: ./content/vocabularies.py:61
msgid "SanGuanDD"
msgstr ""

#: ./content/vocabularies.py:62
msgid "SanNaiFR"
msgstr ""

#: ./content/vocabularies.py:68
msgid "SanPingZS"
msgstr ""

#: ./content/vocabularies.py:88
msgid "SanQingDZ"
msgstr ""

#: ./content/vocabularies.py:65
msgid "SanShanGW"
msgstr ""

#: ./content/vocabularies.py:52
msgid "SanTaiZi"
msgstr ""

#: ./content/vocabularies.py:87
msgid "SanYiXS"
msgstr ""

#: ./profiles/default/types/Schedule.xml
msgid "Schedule"
msgstr "行程"

#: ./content/schedule.py:51
msgid "Schedule StartDate"
msgstr "活動開始時間"

#: ./content/schedule.py:52
msgid "Schedule StartDate Description"
msgstr "指定活動開始的日期。"

#: ./content/schedule.py:50
msgid "Schedule Title"
msgstr "標題"

#: ./profiles/default/types/Schedule.xml
msgid "Schedule for Pilgrimage"
msgstr "行程表"

#: ./browser/bixiewu.pt:95
msgid "Secondary Purpose"
msgstr "次要功用"

#: ./content/temple.py:138
msgid "Self Description, Building Type."
msgstr "「寺廟性質」點選「其他」後，請自填表格內容。"

#: ./content/temple.py:83
msgid "Self Description, Deity Host Alias."
msgstr "請自填當地民眾對神明的稱呼。"

#: ./content/temple.py:74
msgid "Self Description, Deity Host."
msgstr "請自填神明種類。"

#: ./content/temple.py:179
msgid "Self Description, Organizing Type."
msgstr "「組織型態」點選「其他」後，請自填表格內容。"

#: ./content/temple.py:118
msgid "Self Description, Religion Type."
msgstr "「教別」點選「其他」後，請自填表格內容。"

#: ./content/temple.py:468
msgid "Self Description, for example MaZu."
msgstr "填「其他」項目者，請在本選項自填，如：媽祖/安平開台天后宮 或 玄天上帝/開基靈佑宮。"

#: ./content/temple.py:422
msgid "Self Description."
msgstr "請自填。"

#: ./content/vocabularies.py:503
msgid "ShanHaiZhen"
msgstr "山海鎮"

#: ./content/vocabularies.py:149
msgid "ShenBiao"
msgstr ""

#: ./content/vocabularies.py:241
msgid "ShenJunXY"
msgstr ""

#: ./content/vocabularies.py:507
msgid "ShenShou"
msgstr "其他神獸(龍鳳麒麟等)"

#: ./content/vocabularies.py:499
msgid "ShenXiang"
msgstr "神像"

#: ./content/vocabularies.py:86
msgid "ShiErNNN"
msgstr ""

#: ./content/vocabularies.py:497
msgid "ShiGanDang"
msgstr "石敢當"

#: ./content/vocabularies.py:201
msgid "ShiJiaMoNiF"
msgstr ""

#: ./browser/bixiewu.pt:183
#: ./content/bixiewu.py:286
#: ./interfaces/bixiewu.py:161
msgid "ShiZi Depth"
msgstr "獅子尺寸 (深)"

#: ./browser/bixiewu.pt:195
#: ./content/bixiewu.py:319
#: ./interfaces/bixiewu.py:179
msgid "ShiZi Head"
msgstr "獅子尺寸 (頭)"

#: ./browser/bixiewu.pt:191
#: ./content/bixiewu.py:308
#: ./interfaces/bixiewu.py:173
msgid "ShiZi Height"
msgstr "獅子尺寸 (高)"

#: ./browser/bixiewu.pt:187
#: ./content/bixiewu.py:297
#: ./interfaces/bixiewu.py:167
msgid "ShiZi Width"
msgstr "獅子尺寸 (面寬)"

#: ./content/vocabularies.py:242
msgid "ShuShenXY"
msgstr ""

#: ./content/vocabularies.py:116
msgid "ShueiDeXJ"
msgstr ""

#: ./content/vocabularies.py:115
msgid "ShueiXianW"
msgstr ""

#: ./content/vocabularies.py:239
msgid "ShuenZhengDW"
msgstr ""

#: ./content/vocabularies.py:214
msgid "SiMianFo"
msgstr ""

#: ./content/vocabularies.py:79
msgid "SiMingZJ"
msgstr ""

#: ./content/vocabularies.py:539
msgid "SiRen"
msgstr "私人"

#: ./content/bixiewu.py:23
#: ./content/temple.py:28
#: ./interfaces/bixiewu.py:19
msgid "Single Choice."
msgstr "單選。"

#: ./browser/temple.pt:53
#: ./content/temple.py:49
msgid "Sitting Facing"
msgstr "坐向"

#: ./browser/bixiewu.pt:114
#: ./content/bixiewu.py:177
#: ./content/vocabularies.py:655
msgid "Spatial Attribute"
msgstr "空間屬性"

#: ./content/vocabularies.py:156
msgid "SuenBin"
msgstr ""

#: ./content/temple.py:665
msgid "SungWang XingShi"
msgstr ""

#: ./content/vocabularies.py:501
msgid "Ta"
msgstr "塔"

#: ./content/vocabularies.py:107
msgid "TaiBaiJX"
msgstr ""

#: ./content/vocabularies.py:108
msgid "TaiBaiSJ"
msgstr ""

#: ./content/vocabularies.py:106
msgid "TaiShangLJ"
msgstr ""

#: ./content/vocabularies.py:110
msgid "TaiYangXJ"
msgstr ""

#: ./content/vocabularies.py:105
msgid "TaiYiTZ"
msgstr ""

#: ./content/vocabularies.py:109
msgid "TaiYinXJ"
msgstr ""

#: ./content/temple.py:205
msgid "Telephone"
msgstr "電話"

#: ./content/vocabularies.py:622
msgid "TemPle"
msgstr "寺廟"

#: ./profiles/default/types/Temple.xml
msgid "Temple"
msgstr "寺廟資料表"

#: ./content/temple.py:693
msgid "Temple Title"
msgstr "寺廟名稱"

#: ./profiles/default/types/Temple.xml
msgid "Temple Type"
msgstr "寺廟資料表"

#: ./content/vocabularies.py:126
msgid "TianDuYS"
msgstr ""

#: ./content/vocabularies.py:103
msgid "TianGuanDD"
msgstr ""

#: ./content/vocabularies.py:104
msgid "TianQianWD"
msgstr ""

#: ./browser/bixiewu.pt:43
#: ./content/bixiewu.py:42
#: ./content/photo.py:65
msgid "Town"
msgstr "鄉鎮"

#: ./content/temple.py:589
msgid "Troupe, Music Hall."
msgstr "重要藝陣/曲館/神明會。"

#: ./content/vocabularies.py:49
msgid "TuDiGong"
msgstr ""

#: ./content/vocabularies.py:637
msgid "Unknown"
msgstr "不可考"

#: ./browser/bixiewu.pt:47
#: ./content/bixiewu.py:51
#: ./content/photo.py:74
msgid "Village"
msgstr "所屬村落"

#: ./browser/bixiewu.pt:159
#: ./content/bixiewu.py:231
#: ./interfaces/bixiewu.py:131
msgid "Village Name"
msgstr ""

#: ./browser/bixiewu.pt:75
#: ./content/bixiewu.py:124
#: ./interfaces/bixiewu.py:77
msgid "Volume"
msgstr "材積"

#: ./content/vocabularies.py:118
msgid "WangFen"
msgstr ""

#: ./content/vocabularies.py:60
msgid "WangMuNN"
msgstr ""

#: ./content/vocabularies.py:117
msgid "WangTianJ"
msgstr ""

#: ./content/temple.py:655
msgid "WangTsuan Material"
msgstr ""

#: ./content/vocabularies.py:47
msgid "WangYe"
msgstr ""

#: ./content/temple.py:611
msgid "WangYe Name"
msgstr ""

#: ./content/temple.py:543
msgid "WangYeXianXiang"
msgstr "王爺選項"

#: ./content/temple.py:555
msgid "WangYeXianXiang Other"
msgstr "王爺選項 (其他)"

#: ./content/vocabularies.py:227
msgid "WeiTuoPS"
msgstr ""

#: ./content/vocabularies.py:211
msgid "WenCaiShen"
msgstr ""

#: ./content/vocabularies.py:113
msgid "WenChangDJ"
msgstr ""

#: ./content/vocabularies.py:210
msgid "WenShuPS"
msgstr ""

#: ./content/vocabularies.py:119
msgid "WnagChanLZ"
msgstr ""

#: ./content/vocabularies.py:127
msgid "WnagShenZhi"
msgstr ""

#: ./content/temple.py:304
#: ./content/vocabularies.py:649
msgid "Worship"
msgstr "祭祀活動"

#: ./browser/bixiewu.pt:105
#: ./content/bixiewu.py:157
#: ./interfaces/bixiewu.py:95
msgid "Worship Description"
msgstr "祭祀日期"

#: ./content/vocabularies.py:558
msgid "WuChong"
msgstr "屋衝"

#: ./content/vocabularies.py:138
msgid "WuFengG"
msgstr ""

#: ./content/vocabularies.py:98
msgid "WuFuDD"
msgstr ""

#: ./content/vocabularies.py:95
msgid "WuGongZS"
msgstr ""

#: ./content/vocabularies.py:55
msgid "WuGuDD"
msgstr ""

#: ./content/vocabularies.py:235
msgid "WuJiLaoMuNN"
msgstr ""

#: ./content/vocabularies.py:236
msgid "WuJiSZ"
msgstr ""

#: ./content/vocabularies.py:234
msgid "WuLiangYSWF"
msgstr ""

#: ./content/vocabularies.py:97
msgid "WuLuCaiShen"
msgstr ""

#: ./content/vocabularies.py:170
msgid "WuShaG"
msgstr ""

#: ./content/vocabularies.py:96
msgid "WuWenChang"
msgstr ""

#: ./content/vocabularies.py:100
msgid "WuXianDD"
msgstr ""

#: ./content/vocabularies.py:101
msgid "WuXianLG"
msgstr ""

#: ./content/vocabularies.py:99
msgid "WuYueDD"
msgstr ""

#: ./content/vocabularies.py:624
msgid "WyYing"
msgstr "五營"

#: ./content/vocabularies.py:218
msgid "XiFangSS"
msgstr ""

#: ./content/vocabularies.py:133
msgid "XiQinWang"
msgstr ""

#: ./content/vocabularies.py:134
msgid "XiYueDD"
msgstr ""

#: ./content/vocabularies.py:90
msgid "XiaYuanDD"
msgstr ""

#: ./content/vocabularies.py:204
msgid "XianYingZS"
msgstr ""

#: ./content/temple.py:499
msgid "XiangHuoLaiYuan"
msgstr "香火來源"

#: ./content/temple.py:511
msgid "XiangHuoLaiYuan Other"
msgstr "香火來源 (其他)"

#: ./content/vocabularies.py:171
msgid "XiangYuYS"
msgstr ""

#: ./content/vocabularies.py:75
msgid "XieAn"
msgstr ""

#: ./content/vocabularies.py:76
msgid "XieXuan"
msgstr ""

#: ./content/temple.py:444
msgid "XinYangFanWei"
msgstr "信仰範圍"

#: ./content/temple.py:445
msgid "XingYangFanWei Description."
msgstr "信例範圍 (其他)"

#: ./content/vocabularies.py:172
msgid "XuXun"
msgstr ""

#: ./content/vocabularies.py:73
msgid "XuYuan"
msgstr ""

#: ./content/vocabularies.py:54
msgid "XuanTienDD"
msgstr ""

#: ./content/vocabularies.py:157
msgid "XuanYuanHD"
msgstr ""

#: ./content/vocabularies.py:215
msgid "XuanZhangDS"
msgstr ""

#: ./content/temple.py:677
msgid "YSGS"
msgstr ""

#: ./content/vocabularies.py:175
msgid "YangFLSG"
msgstr ""

#: ./content/vocabularies.py:176
msgid "YangFTS"
msgstr ""

#: ./content/vocabularies.py:174
msgid "YangGongBS"
msgstr ""

#: ./content/vocabularies.py:173
msgid "YangYanDe"
msgstr ""

#: ./content/vocabularies.py:199
msgid "YaoShiFo"
msgstr ""

#: ./content/vocabularies.py:198
msgid "YaoWangDD"
msgstr ""

#: ./content/temple.py:240
msgid "Year Accuracy"
msgstr "年份精確度"

#: ./content/temple.py:477
msgid "YiMingMiaoYu"
msgstr "移民廟宇"

#: ./content/temple.py:489
msgid "YiMingMiaoYu Other"
msgstr "移民廟宇 (其他)"

#: ./content/vocabularies.py:178
msgid "YiMingXY"
msgstr ""

#: ./content/vocabularies.py:232
msgid "YinYangG"
msgstr ""

#: ./content/vocabularies.py:50
msgid "YingShen"
msgstr ""

#: ./skins/crgis_styles/validate_photo_metadata.vpy:18
msgid "You must provide content titles"
msgstr "標題是必填欄位"

#: ./content/vocabularies.py:125
msgid "YuErSM"
msgstr ""

#: ./content/vocabularies.py:59
msgid "YuHuangDD"
msgstr ""

#: ./content/vocabularies.py:102
msgid "YuanShiTZ"
msgstr ""

#: ./content/vocabularies.py:240
msgid "YuanTongZZTZ"
msgstr ""

#: ./content/vocabularies.py:144
msgid "YueFeiW"
msgstr ""

#: ./content/temple.py:621
msgid "YungS WangTsuan"
msgstr ""

#: ./content/vocabularies.py:150
msgid "ZhangFZG"
msgstr ""

#: ./content/vocabularies.py:159
msgid "ZhangJinHua"
msgstr ""

#: ./content/vocabularies.py:191
msgid "ZhangLSFZ"
msgstr ""

#: ./content/vocabularies.py:160
msgid "ZhangTS"
msgstr ""

#: ./content/vocabularies.py:209
msgid "ZhangXuEYS"
msgstr ""

#: ./content/vocabularies.py:72
msgid "ZhangXun"
msgstr ""

#: ./content/vocabularies.py:506
msgid "ZhaoBi"
msgstr "照壁"

#: ./content/vocabularies.py:124
msgid "ZhaoGongMing"
msgstr ""

#: ./content/vocabularies.py:220
msgid "ZhaoKuangYing"
msgstr ""

#: ./content/vocabularies.py:183
msgid "ZhaoZiLong"
msgstr ""

#: ./content/vocabularies.py:554
msgid "ZhenFeng"
msgstr "鎮風"

#: ./content/vocabularies.py:555
msgid "ZhenShui"
msgstr "鎮水 (擋水箭)"

#: ./content/vocabularies.py:74
msgid "ZhengBaoHuei"
msgstr ""

#: ./content/vocabularies.py:64
msgid "ZhengChenGong"
msgstr ""

#: ./content/vocabularies.py:508
msgid "ZhiWu"
msgstr "植物"

#: ./content/vocabularies.py:128
msgid "ZhongKuei"
msgstr ""

#: ./content/vocabularies.py:141
msgid "ZhouCang"
msgstr ""

#: ./content/vocabularies.py:168
msgid "ZhuShengNN"
msgstr ""

#: ./content/vocabularies.py:217
msgid "ZhuXiG"
msgstr ""

#: ./content/vocabularies.py:216
msgid "ZhuYiGuei"
msgstr ""

#: ./content/vocabularies.py:177
msgid "ZhuenTiPS"
msgstr ""

#. Default: "Academic"
#: ./browser/temple.pt:192
msgid "academic"
msgstr "學術著作"

#. Default: "Address:"
#: ./browser/temple.pt:57
msgid "address"
msgstr "地址："

#. Default: "Antiquity:"
#: ./browser/temple.pt:176
msgid "antiquity"
msgstr "古物與文物："

#. Default: "Appendix Info"
#: ./browser/temple.pt:28
msgid "appendix_info"
msgstr "附表"

#. Default: "Base Size"
#: ./browser/bixiewu.pt:201
msgid "base_size"
msgstr "底座尺寸"

#. Default: "Basic Info"
#: ./browser/temple.pt:43
msgid "basic_info"
msgstr "寺廟基本資料"

#. Default: "Buddhism"
#: ./content/vocabularies.py:273
msgid "bd_bd"
msgstr ""

#. Default: "Folk"
#: ./content/vocabularies.py:274
msgid "bd_fk"
msgstr ""

#. Default: "IKuanTao"
#: ./content/vocabularies.py:275
msgid "bd_ik"
msgstr ""

#. Default: "Other"
#: ./content/vocabularies.py:280
msgid "bd_ot"
msgstr ""

#. Default: "PhoenixHall"
#: ./content/vocabularies.py:278
msgid "bd_ph"
msgstr ""

#. Default: "Private"
#: ./content/vocabularies.py:276
msgid "bd_pv"
msgstr ""

#. Default: "Taoism"
#: ./content/vocabularies.py:279
msgid "bd_to"
msgstr ""

#. Default: "VegetarianHall"
#: ./content/vocabularies.py:277
msgid "bd_vh"
msgstr ""

#. Default: "BiXieWu Info"
#: ./browser/bixiewu.pt:26
#: ./browser/temple.pt:36
msgid "bixiewu_info"
msgstr "辟邪物"

#. Default: "Booking Info"
#: ./browser/temple.pt:202
msgid "booking_info"
msgstr "填表資料"

#: ./content/vocabularies.py:523
msgid "brick"
msgstr "磚材"

#. Default: "Building:"
#: ./browser/temple.pt:136
msgid "building"
msgstr "寺廟性質："

#. Default: "Building (Other):"
#: ./browser/temple.pt:140
msgid "building_o"
msgstr "寺廟性質(其他)："

#: ./content/vocabularies.py:524
msgid "ceramics"
msgstr "陶瓷"

#: ./content/vocabularies.py:522
msgid "coment"
msgstr "水泥"

#: ./content/vocabularies.py:595
msgid "crouching"
msgstr "蹲踞"

#. Default: "Default Info"
#: ./browser/temple.pt:26
msgid "default_info"
msgstr "寺廟資料表"

#. Default: "Secondary Deities:"
#: ./browser/temple.pt:88
msgid "deity_guest"
msgstr "陪祀神明："

#. Default: "Primary Deities:"
#: ./browser/temple.pt:73
msgid "deity_host"
msgstr "主祀神明："

#. Default: "Primary Deity Alias:"
#: ./browser/temple.pt:83
msgid "deity_host_a"
msgstr "對主祀神明的稱呼："

#. Default: "Primary Deities (Other):"
#: ./browser/temple.pt:79
msgid "deity_host_o"
msgstr "主祀神明 (其他)："

#. Default: "Deities (Other):"
#: ./browser/temple.pt:120
msgid "deity_o"
msgstr "奉祀神明 (主神之外)："

#. Default: "Established Year:"
#: ./browser/temple.pt:95
msgid "era"
msgstr "創立年代 (西元年)："

#. Default: "Established Year (Collection):"
#: ./browser/temple.pt:99
msgid "era_1"
msgstr "創立年代 (臺灣寺廟大全)："

#. Default: "Established Year (Overview):"
#: ./browser/temple.pt:103
msgid "era_2"
msgstr "創立年代 (臺灣寺廟概覽)："

#. Default: "Established Year Ref:"
#: ./browser/temple.pt:107
msgid "era_ref"
msgstr "創立年代參考文獻："

#: ./content/vocabularies.py:610
msgid "female"
msgstr "雌獅"

#. Default: "FengShiYe Brief"
#: ./browser/bixiewu.pt:157
msgid "fengshiye_brief"
msgstr "風獅爺基本資訊"

#. Default: "FengShiYe Info"
#: ./browser/bixiewu.pt:28
msgid "fengshiye_info"
msgstr "風獅爺資訊"

#. Default: "Festival Info"
#: ./browser/temple.pt:33
msgid "festival_info"
msgstr "廟會節慶"

#. Default: "By When"
#: ./browser/temple.pt:208
msgid "fill_date"
msgstr "填表日期"

#. Default: "By Who"
#: ./browser/temple.pt:204
msgid "fill_in"
msgstr "填表人姓名"

#. Default: "MZ"
#: ./content/vocabularies.py:346
msgid "flxt10"
msgstr ""

#. Default: "MZ BGC"
#: ./content/vocabularies.py:347
msgid "flxt11"
msgstr ""

#. Default: "MZ XGF"
#: ./content/vocabularies.py:348
msgid "flxt12"
msgstr ""

#. Default: "MZ LGT"
#: ./content/vocabularies.py:349
msgid "flxt13"
msgstr ""

#. Default: "MZ GDT"
#: ./content/vocabularies.py:350
msgid "flxt14"
msgstr ""

#. Default: "MZ ZLG"
#: ./content/vocabularies.py:351
msgid "flxt15"
msgstr ""

#. Default: "MZ NYG"
#: ./content/vocabularies.py:352
msgid "flxt16"
msgstr ""

#. Default: "MZ YCL"
#: ./content/vocabularies.py:353
msgid "flxt17"
msgstr ""

#. Default: "MZ TND"
#: ./content/vocabularies.py:354
msgid "flxt18"
msgstr ""

#. Default: "MZ PTG"
#: ./content/vocabularies.py:355
msgid "flxt19"
msgstr ""

#. Default: "MZ GKG"
#: ./content/vocabularies.py:356
msgid "flxt20"
msgstr ""

#. Default: "MZ TAG"
#: ./content/vocabularies.py:357
msgid "flxt21"
msgstr ""

#. Default: "MZ OT"
#: ./content/vocabularies.py:358
msgid "flxt22"
msgstr ""

#. Default: "WY"
#: ./content/vocabularies.py:359
msgid "flxt30"
msgstr ""

#. Default: "WY NKS"
#: ./content/vocabularies.py:360
msgid "flxt31"
msgstr ""

#. Default: "WY MAD"
#: ./content/vocabularies.py:361
msgid "flxt32"
msgstr ""

#. Default: "WY DLG"
#: ./content/vocabularies.py:362
msgid "flxt33"
msgstr ""

#. Default: "WY MMS"
#: ./content/vocabularies.py:363
msgid "flxt34"
msgstr ""

#. Default: "WY AXF"
#: ./content/vocabularies.py:364
msgid "flxt35"
msgstr ""

#. Default: "WY GST"
#: ./content/vocabularies.py:365
msgid "flxt36"
msgstr ""

#. Default: "WY BOX"
#: ./content/vocabularies.py:366
msgid "flxt37"
msgstr ""

#. Default: "WY LGG"
#: ./content/vocabularies.py:367
msgid "flxt38"
msgstr ""

#. Default: "WY FSG"
#: ./content/vocabularies.py:368
msgid "flxt39"
msgstr ""

#. Default: "WY OT"
#: ./content/vocabularies.py:369
msgid "flxt40"
msgstr ""

#. Default: "WY BHG"
#: ./content/vocabularies.py:370
msgid "flxt41"
msgstr ""

#. Default: "GY"
#: ./content/vocabularies.py:371
msgid "flxt50"
msgstr ""

#. Default: "GY LSS"
#: ./content/vocabularies.py:372
msgid "flxt51"
msgstr ""

#. Default: "GY CFS"
#: ./content/vocabularies.py:373
msgid "flxt52"
msgstr ""

#. Default: "GY LHY"
#: ./content/vocabularies.py:374
msgid "flxt53"
msgstr ""

#. Default: "GY BYS"
#: ./content/vocabularies.py:375
msgid "flxt54"
msgstr ""

#. Default: "GY DXS"
#: ./content/vocabularies.py:376
msgid "flxt55"
msgstr ""

#. Default: "GY ZZS"
#: ./content/vocabularies.py:377
msgid "flxt56"
msgstr ""

#. Default: "GY ZYS"
#: ./content/vocabularies.py:378
msgid "flxt57"
msgstr ""

#. Default: "GY ZYY"
#: ./content/vocabularies.py:379
msgid "flxt58"
msgstr ""

#. Default: "GY QSY"
#: ./content/vocabularies.py:380
msgid "flxt59"
msgstr ""

#. Default: "GY OT"
#: ./content/vocabularies.py:381
msgid "flxt60"
msgstr ""

#. Default: "OT"
#: ./content/vocabularies.py:384
msgid "flxt70"
msgstr ""

#. Default: "OT GZXL"
#: ./content/vocabularies.py:385
msgid "flxt71"
msgstr ""

#. Default: "OT GZYH"
#: ./content/vocabularies.py:386
msgid "flxt72"
msgstr ""

#. Default: "OT XTSB"
#: ./content/vocabularies.py:387
msgid "flxt73"
msgstr ""

#. Default: "OT XTWD"
#: ./content/vocabularies.py:388
msgid "flxt74"
msgstr ""

#. Default: "OT BSDD"
#: ./content/vocabularies.py:389
msgid "flxt75"
msgstr ""

#. Default: "OT ZTYS"
#: ./content/vocabularies.py:390
msgid "flxt76"
msgstr ""

#. Default: "OT SSGW"
#: ./content/vocabularies.py:391
msgid "flxt77"
msgstr ""

#. Default: "WM SAG"
#: ./content/vocabularies.py:382
msgid "flxt81"
msgstr ""

#. Default: "WM CHT"
#: ./content/vocabularies.py:383
msgid "flxt82"
msgstr ""

#: ./content/temple.py:50
msgid "for example North 20 degree."
msgstr "說明：如北方「20度」,西南方「190度」。"

#. Default: "Funding:"
#: ./browser/temple.pt:152
msgid "funding"
msgstr "建別："

#. Default: "History:"
#: ./browser/temple.pt:112
msgid "history"
msgstr "建立沿革："

#. Default: "Homepage:"
#: ./browser/temple.pt:65
msgid "homepage"
msgstr "網址："

#. Default: "Person in Charge:"
#: ./browser/temple.pt:164
msgid "in_charge"
msgstr "負責人："

#. Default: "Introduction:"
#: ./browser/temple.pt:116
msgid "introduction"
msgstr "簡介與相關照片："

#. Default: "QZ"
#: ./content/vocabularies.py:321
msgid "jstq10"
msgstr ""

#. Default: "QZ SY"
#: ./content/vocabularies.py:322
msgid "jstq11"
msgstr ""

#. Default: "QZ TA"
#: ./content/vocabularies.py:323
msgid "jstq12"
msgstr ""

#. Default: "QZ AX"
#: ./content/vocabularies.py:324
msgid "jstq13"
msgstr ""

#. Default: "ZZ"
#: ./content/vocabularies.py:325
msgid "jstq20"
msgstr ""

#. Default: "ZZ FL"
#: ./content/vocabularies.py:326
msgid "jstq21"
msgstr ""

#. Default: "ZZ KJ"
#: ./content/vocabularies.py:327
msgid "jstq22"
msgstr ""

#. Default: "GD"
#: ./content/vocabularies.py:328
msgid "jstq30"
msgstr ""

#. Default: "GD CZ"
#: ./content/vocabularies.py:329
msgid "jstq31"
msgstr ""

#. Default: "GD JY"
#: ./content/vocabularies.py:330
msgid "jstq32"
msgstr ""

#. Default: "GD HZ"
#: ./content/vocabularies.py:331
msgid "jstq33"
msgstr ""

#. Default: "GD FL"
#: ./content/vocabularies.py:332
msgid "jstq34"
msgstr ""

#. Default: "OT PPZ"
#: ./content/vocabularies.py:333
msgid "jstq41"
msgstr ""

#. Default: "OT DZK"
#: ./content/vocabularies.py:334
msgid "jstq42"
msgstr ""

#. Default: "OT ZHYM"
#: ./content/vocabularies.py:335
msgid "jstq43"
msgstr ""

#. Default: "Literature"
#: ./browser/temple.pt:196
msgid "literature"
msgstr "相關書目"

#. Default: "NO"
#: ./content/vocabularies.py:483
msgid "luck00"
msgstr ""

#. Default: "ST"
#: ./content/vocabularies.py:484
msgid "luck01"
msgstr ""

#. Default: "HD"
#: ./content/vocabularies.py:485
msgid "luck02"
msgstr ""

#. Default: "OT"
#: ./content/vocabularies.py:486
msgid "luck03"
msgstr ""

#: ./content/vocabularies.py:596
msgid "lying"
msgstr "趴姿"

#: ./content/vocabularies.py:609
msgid "male"
msgstr "雄獅"

#. Default: "NO"
#: ./content/vocabularies.py:467
msgid "medicine00"
msgstr ""

#. Default: "DR"
#: ./content/vocabularies.py:468
msgid "medicine01"
msgstr ""

#. Default: "XE"
#: ./content/vocabularies.py:469
msgid "medicine02"
msgstr ""

#. Default: "FK"
#: ./content/vocabularies.py:470
msgid "medicine03"
msgstr ""

#. Default: "YK"
#: ./content/vocabularies.py:471
msgid "medicine04"
msgstr ""

#. Default: "OT"
#: ./content/vocabularies.py:472
msgid "medicine05"
msgstr ""

#. Default: "MOI Registry Info"
#: ./browser/temple.pt:130
msgid "moi_info"
msgstr "內政部寺廟登記資料"

#: ./content/vocabularies.py:521
msgid "mud"
msgstr "泥塑"

#. Default: "Narrate:"
#: ./browser/temple.pt:180
msgid "narrate"
msgstr "敘事性裝飾題材"

#. Default: "GDMZ"
#: ./content/vocabularies.py:435
msgid "nlqs01"
msgstr ""

#. Default: "BGMZ"
#: ./content/vocabularies.py:436
msgid "nlqs02"
msgstr ""

#. Default: "XGMZ"
#: ./content/vocabularies.py:437
msgid "nlqs03"
msgstr ""

#. Default: "ZHMZ"
#: ./content/vocabularies.py:438
msgid "nlqs04"
msgstr ""

#. Default: "WNQS"
#: ./content/vocabularies.py:439
msgid "nlqs05"
msgstr ""

#: ./content/vocabularies.py:570
msgid "no"
msgstr "無"

#. Default: "Non Narrate:"
#: ./browser/temple.pt:184
msgid "non_narrate"
msgstr "非敘事性人物裝飾"

#. Default: "Organizing:"
#: ./browser/temple.pt:156
msgid "organizing"
msgstr "組織型態："

#. Default: "Organizing (Other):"
#: ./browser/temple.pt:160
msgid "organizing_o"
msgstr "組織型態 (其他)："

#: ./content/vocabularies.py:509
msgid "other"
msgstr "其他"

#. Default: "Outlook"
#: ./browser/temple.pt:170
msgid "outlook"
msgstr "建築與飾物"

#. Default: "Overview:"
#: ./browser/temple.pt:172
msgid "overview"
msgstr "建築概況："

#. Default: "Pilgrimage Info"
#: ./browser/temple.pt:30
msgid "pilgrimage_info"
msgstr "遶境"

#. Default: "BiXieWu Type"
#: ./profiles/default/types/BiXieWu.xml
msgid "profile_bixiewu"
msgstr "辟邪物表單"

#: ./content/vocabularies.py:598
msgid "reclining"
msgstr "斜躺"

#. Default: "References"
#: ./browser/temple.pt:190
msgid "references"
msgstr "參考資料"

#. Default: "Registered Name:"
#: ./browser/temple.pt:132
msgid "registered"
msgstr "登記名稱："

#. Default: "Related Temples"
#: ./browser/schedule.pt:25
msgid "related_temples"
msgstr "相關寺廟"

#. Default: "Religion:"
#: ./browser/temple.pt:144
msgid "religion"
msgstr "教別："

#. Default: "Religion (Other):"
#: ./browser/temple.pt:148
msgid "religion_o"
msgstr "教別 (其他)："

#. Default: "Buddhism"
#: ./content/vocabularies.py:254
msgid "rl_bd"
msgstr ""

#. Default: "Confucianism"
#: ./content/vocabularies.py:256
msgid "rl_cf"
msgstr ""

#. Default: "IKuanTao"
#: ./content/vocabularies.py:258
msgid "rl_ik"
msgstr ""

#. Default: "Liism"
#: ./content/vocabularies.py:257
msgid "rl_li"
msgstr ""

#. Default: "Other"
#: ./content/vocabularies.py:262
msgid "rl_ot"
msgstr ""

#. Default: "SyuanYuanJiao"
#: ./content/vocabularies.py:261
msgid "rl_sy"
msgstr ""

#. Default: "Taoism"
#: ./content/vocabularies.py:255
msgid "rl_to"
msgstr ""

#. Default: "TenRiKyo"
#: ./content/vocabularies.py:260
msgid "rl_tr"
msgstr ""

#. Default: "TienTi"
#: ./content/vocabularies.py:259
msgid "rl_tt"
msgstr ""

#: ./content/vocabularies.py:583
msgid "roof"
msgstr "屋脊型"

#. Default: "Shi Size"
#: ./browser/bixiewu.pt:181
msgid "shi_size"
msgstr "獅子尺寸"

#: ./content/vocabularies.py:597
msgid "sitting"
msgstr "坐姿"

#: ./content/vocabularies.py:594
msgid "standing"
msgstr "立姿"

#: ./content/vocabularies.py:520
msgid "stone"
msgstr "石頭"

#. Default: "Telephone:"
#: ./browser/temple.pt:61
msgid "tel"
msgstr "電話："

#: ./content/vocabularies.py:611
msgid "unknown"
msgstr "不明"

#. Default: "View Homepage"
#: ./browser/temple.pt:66
msgid "view_homepage"
msgstr "瀏覽寺廟官方網頁"

#. Default: "View on Map"
#: ./browser/bixiewu.pt:17
#: ./browser/temple.pt:17
msgid "view_on_map"
msgstr "在地圖上檢視"

#: ./content/vocabularies.py:581
msgid "village"
msgstr "村落型"

#: ./content/vocabularies.py:582
msgid "wall"
msgstr "牆垣型"

#: ./content/vocabularies.py:525
msgid "wood"
msgstr "木頭"

#. Default: "Worship:"
#: ./browser/temple.pt:124
msgid "worship"
msgstr "祭祀活動："

#. Default: "SC"
#: ./content/vocabularies.py:450
msgid "wyxx01"
msgstr ""

#. Default: "QWF"
#: ./content/vocabularies.py:451
msgid "wyxx02"
msgstr ""

#. Default: "QWN"
#: ./content/vocabularies.py:452
msgid "wyxx03"
msgstr ""

#. Default: "WCF"
#: ./content/vocabularies.py:453
msgid "wyxx04"
msgstr ""

#. Default: "WCN"
#: ./content/vocabularies.py:454
msgid "wyxx05"
msgstr ""

#. Default: "WJ"
#: ./content/vocabularies.py:455
msgid "wyxx06"
msgstr ""

#. Default: "OT"
#: ./content/vocabularies.py:456
msgid "wyxx07"
msgstr ""

#. Default: "ZX"
#: ./content/vocabularies.py:416
msgid "xhly01"
msgstr ""

#. Default: "XH"
#: ./content/vocabularies.py:417
msgid "xhly02"
msgstr ""

#. Default: "BK"
#: ./content/vocabularies.py:418
msgid "xhly03"
msgstr ""

#. Default: "SM"
#: ./content/vocabularies.py:419
msgid "xhly04"
msgstr ""

#. Default: "WC"
#: ./content/vocabularies.py:420
msgid "xhly05"
msgstr ""

#. Default: "NS"
#: ./content/vocabularies.py:421
msgid "xhly06"
msgstr ""

#. Default: "FL"
#: ./content/vocabularies.py:422
msgid "xhly07"
msgstr ""

#. Default: "ZS"
#: ./content/vocabularies.py:423
msgid "xhly08"
msgstr ""

#. Default: "AZ"
#: ./content/vocabularies.py:424
msgid "xhly09"
msgstr ""

#: ./content/vocabularies.py:569
msgid "yes"
msgstr "有"

#. Default: "PHM"
#: ./content/vocabularies.py:402
msgid "ymmy01"
msgstr ""

#. Default: "DCM"
#: ./content/vocabularies.py:403
msgid "ymmy02"
msgstr ""

#. Default: "APM"
#: ./content/vocabularies.py:404
msgid "ymmy03"
msgstr ""

#. Default: "DSM"
#: ./content/vocabularies.py:405
msgid "ymmy04"
msgstr ""
